陳秋實被失蹤

劉強東都出聲

預計留言：劇本

WFC

肺炎瓜咗？

今次無啦,好快出現在肺炎死者名單中

原來報漏咗個失蹤人口數：100000

死開喇，無人得閒理佢

5毛黎 做乜鳩要理個5先失蹤

被肺炎 ，話佢個橦樓有人中招